兄弟一齊爬山，但唔係每個一齊爬山既都係兄弟

必須承認呢個事實

有人的地方就會有鬼

一句到尾，有人放炸彈，你割唔割

收嗲啦...

你係邊位，可以將人禁言？

比佢沉 唔好推

點解唔敢面對呢個事實？

如果我有講錯，懇求指正

Push